最大問題唔係個宣言垃唔垃圾呀，最大問題係著撚到成個恐怖份子咁讀宣言呀

到底係唔係要配合果2件去un 屌鳩你地係暴徒既蛋散做既一場大龍鳳呀？

你明知侵侵係對恐怖分子極強硬架啦
係唔係有心咁做
令侵侵認為香港同中國一樣都係邪惡軸心/恐怖分子集中地
等侵侵強硬制裁香港呀？

#chinazi
#hkpopo

我個人意

不推文回覆

棋子有咩恐唔恐怖可言？

不推文

...見係

著咩衫，喺嗰個moment黎講不過係旁枝末梢

os: 民間記者會都係咁著，而且講既說話夠唔夠中肯、煽情先係重點？

收皮啦

經過今日，有預感外國戰線都收皮
恭喜大家可以排隊上ifc 了

除非拍返條電影trailer 級數既片，係搵班人著返full gear 舉美國旗讀宣言
一係就等肥佬黎親自出馬補鑊執屎
否則真係凶多吉少

中國先係恐怖分子Chinazi
見人全相即拉、殺、害

有咩問題

到底係令全世界同情香港定令全世界回億恐怖份子毛管戙,心照啦仆街
我而家極度懷疑HKAA呢隊野
就係要阻止你地向世界求救

我已經係全連登最撚開放,最反左膠,最撚唔CARE民意果個
絕對唔會同班暗殺玫要既革命英雄/孤狼割
但係見到讀宣言時著撚到成個恐怖份子咁,當時真係毛都棟撚埋
真係想像唔到美國人會點諗
民意唔重要
但係向世界求救,包裝同形象都好撚重要
姐係你掟汽油彈著到好似復仇者聯盟IRONMAN咁款
同著到好似恐怖份子咁款
已經差十萬九千里
而家真係比你地搞灣晒
等睇香港仆街
IFC排長龍

向中國輸出勇武革命就比班左膠搞灣晒
向外國打救就比班叫HKAA既恐怖份子搞灣晒
連登就一直引導香港人玩自殺式不殺人既玉碎抗爭

三條戰線都比你班仆街搞死
冇架啦
連登仔可以去IFC排隊架啦

分化撚
負評

繼續圍爐取暖當睇唔到啦
連支持勇武革命既我都聯想到恐怖份子,睇到毛管都戙撚埋
真係想像唔到班外國紳士心入面會點諗
分分鐘鳩毛都戙撚埋

多謝提供笑話

家陣有冇鬼佬屌哂鬼講緊你講嗰啲嘢呀？
link呢 梳屎呢？
有冇呀？
冇呀嘛？
咁你喺度屌乜閪呀仆街！關你撚事咩分化閪

你條傻閪真係冇改錯名

樓主講咁多都想人打柒你 好彩我夠機警 唔會上你當

勾起唔到美國獨立宣言回億
勾起美國911恐襲回億
連登仔好野,HKAA好野

唔好刷存在感啦你

善用不推文回覆

得啖笑
論點論據又冇
連登仔